[NBA啟示］煲大里昂雪山獅子旗，等中國人連歐聯都無得睇

事緣：

（里昂球迷為左抗議提早開波遷就中國市場，組成雪山獅子旗，FREE TIBET字眼抗議）

火箭GM Morey句「Fight for freedom, stand with Hong Kong」呢句咁中性嘅嘢都搞到軒然大波，搞到大陸要抵制NBA
「雪山獅子旗」直情有分離主義成分
照計應該仲大鑊

里昂都今日都無道歉聲明
唔似Morey咁已經撤回+道歉
反而NBA要抵制，法甲、歐聯唔使？

一齊喺微博、懂球帝等等中國足球論壇撥火
叫中共抵制里昂、抵制法甲、抵制歐聯（話如果歐聯唔逐里昂出去，就罷睇歐聯）
等佢地連法甲、歐聯都無得睇

歐洲佬咁貪錢應該即刻跪
等歐洲人都感受下，係中共經濟威脅下，佢地都無曬言論自由
connect埋歐洲

全球排華不是夢

推

係排共

啱 外國人好忌種族歧視
NBA有個班主/球員種族歧視都俾人罰錢
千祈唔好俾人以為我哋種族歧視
我哋係針對政權

我認為唔好特登咁做好啲
比人嘅觀感係好似比人拖落水咁

push

愛國不愛黨
I love china without ccp

我明
但係里昂球迷應該唔會介意我哋咁做
佢哋搞咁多嘢都係唔想提早開波時間
我哋只係順應佢地意願 順便借一借力
唔係特登擺佢哋上台

更何況佢哋咪又係擺咗西藏上枱

係中國抵制全球

Fifa實ban同罰啲球隊
班高層全部都係corrupted

唔需要撥
支那人太on9
佢地會自動越搞越大
反而畀人發現有香港人撥火就好難解釋

有啲嘢根本唔使出手搞臭自己

呢個要推

睇恒大啦Dllm

但係里昂呢單野發生左好耐
都好似冇乜大陸人知
或者我哋改一改策略唔撥火
純粹比佢哋知道呢一單嘢
等佢哋自己出去7？

里昂真係高汁

錯哂，二戰果時大量日本人、德國人被美國囚禁
除非你仆心仆命為美國/西方效力，否則佢地會當任何中國人係敵人、匪諜。馬來西亞既華人都因為共產黨而受到馬來人攻擊。

中美交惡的話排華就係必然結果，到時香港就可以乘機對外宣揚獨立，同中國人劃清界線

有支那人入股 難

如果中共威脅抵制
中國資金班主分分鐘禁止球迷發表反共言論
到時歐洲人就感受到CHINAZI威脅佢地言論自由

推呢個
純粹比佢哋知道就得
唔使特登扮係對家撥火
佢哋會自己出去柒

里昂

滲比佢地知得啦
但係有咩方法冇咁作狀？

支共樹敵愈多，證明我哋方向冇錯

支那狗all star 歐冠杯 全部翻牆睇

喺twitter憤青留言下面問下佢地點睇里昂球迷都撐西藏、反中共？

Share佢地啲柒野就OK

一樣姐

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

蝗：是咱們中國要排斥全世界

Helppish

支持鏝城黃絲帶哥師被禁

Bump

而家支那對支持香港仲敏感過支持西藏
應該將哩個事實通知里昂球迷，等佢哋錫啱春袋

好！各位手足twitter做嘢！

唔該曬巴打！但好似無咩大陸憤青知道
幫手喺大陸憤青鬧NBA、鬧morey嘅留言下面覆佢地呢件事 問佢地點睇

里昂D 球迷識玩

Push

我講你知點解宜家應該打文宣戰

支持

唔錯